世上有些愛情 註定要發生

文字再多 寫不出我的愛
當心要裂開 忍不了 還是忍耐
年月更多 千生千世煉成的愛
跌入這首歌 唱盡了多少感慨

痴孖筋